{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26904",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "불광 CS"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30室を保有しています。近くの駅としては6号線の駅村駅、3号線の仏光駅、6号線の仏光駅、3号線の鹿番駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。入室の際は身分証明書を必ず持参していただく必要があり、未持参の場合は入室をお断りする場合があります。入室前にフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。お知らせをきちんと熟知していないために発生した予約キャンセルは不可能であり、これによる不利益については提携店とヤノルジャでは責任を負いません。車を利用する際には注意事項を必ず熟知してください。この宿に泊まった訪問者のレビューを見ると、大体きれいでリラックスした雰囲気が感じられる宿と評価されています。特にゲームが好きな方のためのPCルームが用意されていて満足できると思います。しかし、たまに少し臭いの問題が発生して残念に思う人もいます。この宿は部屋が少し狭いことを除けば一般的なモーテル施設です。しかし、匂い、ほこり、水圧などのインフラ問題があり、顧客サービスも良くなく、一部の顧客は不快な経験をしました。値段の割には大丈夫だと言われていますが、近くの他のモーテルに比べて施設が良くないという評価もあります。平日は徒歩で最大8時間の貸室が利用できます(月~金)。平日に宿泊を予約される際には、一般室Bで5,000ウォンの割引特典を受けることができます。週末や祝日には、貸室時間の特典が提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は総客室数はいくつありますか？",
            "answer": "総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "近くの駅はどこにありますか？",
            "answer": "近くには6号線の駅村駅、3号線の仏光駅、6号線の仏光駅、3号線の鹿番駅があります。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語はどの言語が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を必ず持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であることをフロントに伝える必要がありますか？",
            "answer": "入室前にフロントにヤノルジャ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "お知らせをきちんと熟知していないために発生した予約キャンセルは不可能であり、これによる不利益については提携店とヤノルジャでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "車を利用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "車を利用する際には注意事項を必ず熟知してください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "この宿に泊まった訪問者のレビューでは、大体きれいでリラックスした雰囲気が感じられる宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "平日に宿泊を予約される際には、一般室Bで5,000ウォンの割引特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日には特典はありますか？",
            "answer": "週末や祝日には、貸室時間の特典は提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 406
    }
}